（十級警報）提防阻膠、分化撚、負氣撚

SH

All In